用 23 呢個數字畫幅畫

可以點畫？